葵涌邨現抗爭字句 「信念不死」

凌晨1時許，葵涌邨商場3樓平台牆壁，被發現用噴漆寫上大量抗爭字句，包括「香港人戰場上再見，留有用之軀」、「殺人政權」、「SAVE HK 12」及「信念不死」等字句。警員接報到場，案件列作刑毀。

呢d真係be water

前日葵涌邨先單警車刑毀，相信呢排一定會多咗好多人巡邏

真.

仲要旁邊就係警察宿舍

Pish

萬事小心

班狗實睇大廈cam 捉人
再爆手機搵同黨

係狗宿

林鄭今舖重唔嚇到瀨屎

浩氣長存

安全至上

一年

你會死

小江

好多CCTV 小心

換下髮型執下屋啦

咁真係要萬事小心喇

遍地開花

推

信念不死